話時話，點解星光大道搵唔到周星馳掌印？

係佢唔肯打？還是當局唔請佢打手印？

王家衛,周潤發同周星馳三個都無手印

既然有佢個名就應該一定有請過佢。

真係要佢打?

睇功夫星爺好鍾意打手印喎

一掌打穿條星光大道就唔係咁好啦

好明顯係睇我地唔起